{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017467",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 효성"
    },
    "text": "城南洞に位置する唯一無二無人テルである城南洞暁星は最高のコスパを誇ります。 現在、総客室数は12室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 客室ごとにネットフリックスが設置されており、快適にご覧いただけます。 ヤノルジャ会員には特別特典が提供され、オンシーズン、特定日、祝日の前日は料金が調整されます。 周辺にはクンエギ夜市が徒歩5分の距離にあり、若さの街も徒歩2分の距離に位置しています。 太和江までは約400mで徒歩5分の距離に位置し、蔚山高速バスターミナルまでは約4.5km、車では13分の距離にあります。テファガン大公園までは約1.8km車では4分の距離に位置し、現代百貨店までは約3.7km車では11分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "城南洞暁星はどこに位置していますか？",
            "answer": "城南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "城南洞暁星は何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "総客室数は12室です。"
        },
        {
            "question": "城南洞暁星ではどのようなサポートが提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何が設置されていますか？",
            "answer": "ネットフリックスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員にはどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "特別特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "クンエギ夜市や若さの街が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "太和江までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約400mで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "蔚山高速バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約4.5kmで車で13分の距離です。"
        },
        {
            "question": "テファガン大公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約1.8kmで車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "現代百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約3.7kmで車で11分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 278
    }
}